依種運動打到勁緊張。。

1:28企埋上張台

條頸同個頭應該好易傷 不了不了

一開頭個藍衫勁激動

藍衫係咁送分 戇尻

藍衫打一個

牙朗參賽會唔會頂爆對面